有冇人幫手發掘呢班人？呢啲youtuber應該係有勢力俾錢養大

2019年尾開youtube，但好多片都幾萬view，一段片留言可以過千，又後生又大學生，好有市場咁喎

又係2019年，個包裝同第一個咁鬼似，只係今次係男人，應該係市場計算，有男有女

呢個2016開台，上面兩個有民建聯feel，呢個有中聯辦feel，好似唔同老闆咁，好似前面兩個有向呢個學野咁，但呢個啲thumbnail清一色，字體、用色、罷位，好刻板好重複性，我睇過啲片，語氣同速度悶到痴根，慌死冇說服力佢會不停有資料引述，我留意到佢好似係冇廣告架

我原本冇心發掘，係youtube推薦俾我，好奇入去睇吓，發覺一個共通特點，就係開台唔夠耐，但就已經好多片，而啲片好鬼清一色話題，就係親中立場嘅政治內容

藍屍fake news KOL ma 不嬲係中共扶植，D藍page成日share